Cyberpunk 2077既PS5版本

想問隻Game一出就會有PS5版？
定係要等一年半載之後先有?
咁咪要用PS5玩PS4畫質既版本？

CD Projekt RED 在《電馭叛客 2077》官方 Twitter 上確認，《電馭叛客 2077》將會支援下一代主機的向下相容功能，意即 PS4 版遊戲在 PS5 主機上市當天就可以透過向下相容功能遊玩，Xbox One 版遊戲同樣在 Xbox Series X 主機上市當天就可以透過向下相容功能遊玩。

CD Projekt RED 總裁暨聯合執行長 Adam Kicinski 在另一場針對投資者的電話會議上亦透露，當遊戲透過向下相容功能在下一代主機上遊玩時，畫質將會進一步提升。

image
Xbox Series X
image
PlayStation 5

此外，官方同時確認《電馭叛客 2077》會在之後免費釋出能充分發揮下一代主機優勢的更新。也就是說 PS4 版遊戲之後可以免費更新為 PS5 版，Xbox One 版遊戲之後可以免費更新為 Xbox Series X 版。

先前官方就已經確認《電馭叛客 2077》會支援 Xbox Series X 的「智慧分發（Smart Delivery）」功能，只要購買一次，就可以在 Xbox One 與 Xbox Series X 上遊玩，而且會根據玩家使用的主機自動分發對應版本的遊戲。如今則是進一步確認連 PS4 版遊戲都可以免費更新為 PS5 版。不過官方目前尚未確定該更新的具體釋出時間，僅表示應該會在 2021 年釋出。

痴撚線，仲要等到下年先有PS5版本

急咩, witcher 都等返n個更新先完善隻game
寧願等佢update多幾個patch先

急咪玩pc版囉

起碼買3080易過買ps5

Pc 平d

要靚玩PC囉